點樣可以有男子氣概多d?

有冇人可以教下我

打睾固酮

驚驚

剃個光頭

啪一打生蠔

打J

多去以下地方

大隻 曬黑

樂於助人、做運動

屌 好撚gay

我本身都好樂於助人同運動

唔想做和尚

睇我名

屌人老母會man d?

反而好奇巴打做咩會咁問?
BTW 好多人想MAN D咪操大隻D呀, 留下鬚咁